香港由國際城巿，變成亞洲的國際都會，再成為大灣區的一個過氣城巿。

完成由100樓急降到G/F

負樓都嚟緊

成功了！

根本土共諗住用完就算嫁啦 搶錢喳

完全係 教學課程

共產黨用手段將最自由開放的城市完全控制於掌心的教學課程

對全世界任何的資本主義 地方及國家都有實驗性作用

首先 北京既立場肯定係要香港表面保持個靚蓋，其實就係要外資同D熱錢留係香港，慢慢陰乾香港。其次香港內部肯定慢慢比土共降低地位。冇錯！就係由國際城市變亞洲國際都會，再變大灣區主要城市，再變成中國三四線城市。到時一國兩制根本冇任何意義，因為香港不再特別。其實香港係北京眼中根本唔係親生仔，比香港依家既待遇係因為要比上海深圳作學習之用，學完會點？飛鳥盡 良弓藏呀樓主 想討論就繼續comment

歷史有幾多湮滅咗嘅城邑

777、689所賜